不如連登仔發起加泰集會多過一百人，即刻永久放棄抗爭活動啦

逼到個搞手縮返入佢老母個屄度

再係25號整多個支持西班牙維護國家主權集會
人數要係24號晚十倍以上

why not?

正 直接幫政府完成分化滅聲 連登仔搞散運動天下第一

同加泰狗攬炒，有需要呀

On9

支持第一項

兩招都係神之一手

教練sick ball

聽solomon講, 反對加泰獨立

強身健體，加入西班牙警隊嘔打加泰動亂分子，維護西班牙主權
加泰是西班牙自古而來神聖不可劃分的一部分

個一百人淨係計兒登仔嘅話 應該可以永續抗爭

推

多謝個搞手整死左3000義士

屌你加你老母泰咩

聽solomon講
反對埋香港獨立
加入第六大訴求 - 將所有公開支持過港獨既人處以顛覆國家罪

如果唔係，人權法過唔到你負唔負得起責任？

既然國家主權 不容別國干預
咁我唯有加入西班牙警隊啦

要去就帶其他國家旗
黎巴嫩現在全世界關注

仲有伊拉克行刑式殺左149人

係得連登加泰加泰

咪撚成個r/Sino怨婦咁，日日問做乜淨係香港示威有人推，其他國家無

連登仔不嬲杜運主流意見
你睇紫青爸一開金口1020唔好帶gear , 個po壓倒性正評
1020果日真係冇咩人帶gear而且成個行動好成功

我覺得以後都應該完全唔帶gear上陣，有覺悟既人可以扑斷自己對腳坐輪椅抗爭就最好。

我完全唔明你拉sino講在乜
上面全部都係熱門
點會無人推
仲有玻利維亞都係熱門

加泰就真係無人理
除左連登

支持

點解你唔等香港反送中事件上左熱門先開始抗爭？

不過可能你已經咁做左，只係我唔知，sor

好多人以為香港係六月先開始反送中，其實一早已經有幾次行動，只係發唔大。如果冇人理就自己都唔理，亦唔會有六月打後既事情，香港人仲係溫水煮蛙緊

鬥慘大會

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

1020所有有gear既都係鬼

順便聲討埋陳巧文隻臭雞

要是連登仔出手
陳巧文分分鐘有bb

要攪就攪全世界
現在可能係另一次蘇東波
唔應該只攪加泰
要帶出香港係全世界民主運動重要性

一早叫班所羅門教徒舉西班牙旗去對沖，但佢地剩識得留喺屋企開post屌

全世界包埋加泰你唔驚激嬲美國？
人權法過唔到你切腹自盡？
係搞就搞 全世界但唔包加泰

口號係
fight for freedom
stand without Catalunya

一直都係第一

大台黎 點會唔聽

幾時支持埋香港警察

佢地應該要上台刺殺搞手啦
獻比美國做祭品換取美國支持人權法

美國一出聲就得

無計 一係冷氣軍師 一係五毛 點會出門口

想睇個畫面

非常贊成 前題係要香港人肯 樓主有冇辦法說服香港人？

師兄你識笑證明你都關注左香港政局幾耐下
依家連登應該九成人都唔知個典故

說服唔到 = 鬼
叫美國爸爸制裁哂佢地

其實以前有人搞過
不過連登仔個香港歷史得四個月先唔知姐

中共港共即刻搵100隻藍絲出黎集會

國家認證

拉

拉 推

當天琦神咁拜再送佢中
一定要過人權法
過到就會贏嫁啦咩都唔洗做
反正為過條法都唔洗良知
更何況為左贏？

利申唔去

邊撚個仆街仔攪架？

岩牙

連登咁多中學雞點會知 同埋唔少人都係今次反送中先忽然政治不過又要扮晒專家